hkcc商科 成功上三大例子有幾多？

利申 英文level 3
前途茫茫

入到八大都偷笑啦

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

好小

HKUSPACE就有個成功例子喺度

升係升到, 但樓主best 5 幾分呀？